工程界冇真黃選

要射落海

就算有我都唔覺得有咁多chartered eng係黃

利申無資格投

其實現實係上界差二千幾，新增得千幾
btw你有票？

有

冇人投射落海

年輕工程師無票 is a big problem

有票都投藍

工程先係最大既得利益者，邊有人會企出嚟

全行都係鬥縮

差唔多得我一個好人

你間公司係黃底再同我講啦

全行背景都係藍

我做個間外資工程公司世界100強
9成黃

工程要贏

無可能係深黃

羨慕
我之前公司上司黃到返工時間叫我哋幫手托物資俾車手

而家轉咗間藍底藍上司

你嗰1成藍係咪全部高層？

反而係最低層 成日話d人搞屎棍
最高層冇表態
但話罷工唔扣annual leave
只要係通知自己上司

咪係囉
成行可能七八成係藍
深黃點贏呀大佬